Hr係一個最垃圾既職業又藍又賤，一定經常和老細扑野

🤬🤬🤬🤬🤬🤬

你知唔知d hr啊姐幾多歲

你腦細有冇咁重口呀 HR阿姐40+

邊度止，平均係五十路

40+都係有市場

你上下其他討論區就知

咩討論區?
腦殘集中營鄉討? 定係bbcondom?

香討